［人像攝影］大波睡衣矽美人

益大家

躝開啦

咸濕仔

原來開咗燈靚咁多

拿，識野

識食

咁似星際果隻

根本就係本尊

幾樓？ 唔多覺既？

攝影樂趣就係要自己發掘

認同唔好成日望櫥窗二手鏡價錢就會發現到

果層望AV野多，耳筒耳機絕版CD